［求救］經Gotogate 買機票點知佢將我個名同姓調轉左

係Skyscanner 買左3張越南航空機票，點知間垃圾agent (Gotogate） 調轉左我個名同姓打去問佢班鬼佬又話改唔到，打去越南航空又話要agent 先幫到改依家點搞好會唔會要比full fare

其實會唔會係你自己入錯First Name同Last Name

肯定冇我check 左勁多次，上網睇其他人經呢間agent 買都都有呢個問題

有冇人解答到我

試過坐hk expess 都係咁，好彩上到機

點樣咬住唔放巴打求救

驚上唔到機就煩

屌，我之前同朋友去英國又係咁，仲要凌晨機打去expedia冇人聽，最後自己買多張來回機票$7000幾。

Expedia成日調轉first name last name，成日賴客錯。

係我同間agent 講係佢問題佢死都唔認當買個教訓下次唔好貪小便宜

我知好多都唔care, 你咪當你自己都睇唔到，照上機，利申試過

expedia is rubbish.

我fd 試過個agent叫佢到時睇下地勤咩反應
佢地應該見慣，你個日早d去機場la

祝福好人一世平安